發覺用ip11 pro多數都係港女黎

認真
係街見通常男人用ip11
用ip 11 pro多數都係港女黎

其實係多左個鏡頭
問佢又話唔識用啲功能
覺得貴啲買黎打飛機

證明男人買手機主要睇功能，用唔用得到，抵唔抵
女人當名牌袋咁買

無錢先會理果幾K

關撚事咩
主要睇用唔用得著

我買tesla係咪唔揀得黑色
一定要加錢噴第隻色

老老柒, 多個鏡真係會靚d???
好明顯???
值4000蚊。。。。
利申: 想買ip 11

有錢洗咩理

多數買親嗰啲就係無錢，但係又驚俾人知，就成份糧著晒上身

有錢嘅人會睇值唔值先買，所以佢哋咪有錢囉

事實
證明條友唔係有錢人
大把有錢人唔係下下買明牌
有啲就咁睇同普通人冇咩分別
人哋買得起唔代表想買

大細同Mon 都唔同

但個wide 鏡好正
利申：仲用緊x

你証明下自己咩人黎睇下

11一樣係ultra wide

我覺得X用lightroom 都好夠做

證明男人買手機主要睇功能，用唔用得到，抵唔抵
係既話就唔會買iphone啦

出多啲街, 去下大公司睇下先講啦

我諗正常有返工既香港人都買得起pro啦
買得起代表要買？
誠哥夠買得起撈啦
咁佢又唔買？
誠哥又窮撚？

冇人話男人唔會用pro
不過比例上女人用多啲
10個可能有8，9個都係用pro

關咩事靚唔靚
除非你成日影遠野

乜野功能唔識用？唔識用wide鏡tele鏡？兩隻手指放大縮小就用到喎

我男 11pro,用來睇av
多錢

影相剩係用自動模式

個mom都有分別啦 電話野自己鐘意咪得 做野人用3310都關你事？

可唔可以送部11pro 比我
申：港女

自動模式已經用得曬三個鏡，無浪費喎

尋晚all in利物浦2:0贏曼聯
落十萬一注
收3萬息

11pro部機細d

Pro max用家表示，咁pro max算咩

我見過有一個唔識上連登既毒L用ip11 pro

但3個鏡咩功能都唔知
佢以為3個鏡咩功能係一樣

通常係Pro max
打少左個Max

唔知升個鏡頭做乜我影相用相機唔撚好

妖，條仔有錢就得啦，手機攞嚟裝身

呢樣真
應該大多都係屈條仔買

講野9唔搭8
同你講道理就叫人證明自己
你證明自己係男人黎睇下
你證明自己係存在黎睇下

你有錢定窮??

你on9先理鳩人用咩電話
理鳩得人啫
仲加個以為好好笑

講下又唔得
惡撚到

諗起gel曬甲用iphone 11pro啲女

gel甲正？

我都見好多

用隻指甲大大力敲落個moon到

iphone11用家
差4000買多個鏡頭
我寧願出多部an副機好過

老老實實
一部iphone 一條iwatch
係大部分人既心目中 見到你咁樣裝係身
一定唔會將你歸類於窮果邊先啦
個性價比大過買隻勞上身好多
真係“窮”人恩物

用部電話都咁多分析

I watch新野來？

咯咯聲

我選擇咗iphone 8 + 無反

樓主有錢定窮??
唔敢講咩??

果然係港女
11都有 wide 鏡架